對屋企人真係要好

我有個啊哥 佢對我好好
我好感恩 從細細個好想做有錢人既仔
但自從我懂事開始 我好感恩可以岀生係呢個家庭
有咁好既家人
希望大家可以珍惜眼前一切

畀幾多錢家用？

我做左一件好錯既事
但係佢好包容我
同我講道理
我真係知錯
我好想報答返我啊哥

我仲讀緊書 未有經濟能力

點解有負評架

你個名

學費自己畀？生活費自己畀？

唔係我架個帳

哥哥比 我岀到黎做野會比返佢

我都有個好哥哥

到時阿爸幫你畀首期 記得做孝子 帶多幾條囡返屋企食飯呀

我冇父幹

感你老母恩

對屋企人緊係要好啦，洗素你講

未必個個都好似你咁諗
唔洗咁激動